[反對逃犯條例 奶共狗可恥］NBA 2018-2019 季後賽討論區 (48)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

手感仔

Curry 2犯

標題

呢招真係無得守

咁快就2犯

買犯

五毛回憶小子死全家

curry 2 foul

2犯

依球就明顯FOUL

反而第一個FOUL就可以傾下係咪

手感仔唔醒 game7 ready

咖哩

Harden呢D雞真係好噁心，打乒乓波啦

curry戇鳩鳩企左埋去....雖然登登有少少向前挨..

龍母

認真想知點mark

CP3可唔可以打番好2場？

尺度緊
吹得咁密, 箭勇輪著吹

1001唔開post

今日吹到好尻

手感仔真係對親harden都比佢draw到仆街

curry明知自己易foul trouble
都仲係咁
game 7啦

呢個po咁多勇迷 仲以為中立po tim

係咪又可以見到生命石

輪流針curry同cp

反勇

依球SVG都話明Trap你都仲要咁白痴跳得咁前

大家好 我係騎士隊既奇雲路夫

登登呢招step back真係好易呃到人貼埋去再draw 到foul...

驊哥 睇到 “㗩㗩”聲

唔可以啊 屌你老母

ching小心

唔貼都foul架啦

it狗真係又短又柒

兩個撐湧撐到好明顯

自己換自己受

睇harden打波真係好無癮

屌， pj 塊面好多墨

無啦 而家封殺埋佢d陰招 今場波叔應該得番防守有d用

1分雨

正常有湧波先上水架啦佢地

系

吹牙

第二犯好不智
咁樣撞上去

正常湧lead緊先上水架啦佢地

kd 呢個series出唔到

到底由JAZZ G1開始, CP3有無打過一場好波係配得上佢個4千萬人工

呢場無了無了

邊有中立架...沾狗最鐘意大聲嗌中立..陰D陰D踩其他隊

系你老母

手感仔根本唔識mark

星期6 學校放假

出cook

禾湧仲有冇咩pg?

出倒水cook
玩撚完啦湧

CP有態

得倒水cook & curry

klay

屌 我得閒先睇下nba 都要比你話James迷

bogut勁到..

絕境klay

cook>curry

靚撚到傳得

波縮連Cook都搞唔掂

我有無眼花...cook 出緊場?

石禮謙敗走
咖哩飯入院
為大家update

Harden真係關鍵賽手軟

講緊某台主

基石今日唔得

harden 今場brick到

Bogut同klay

係咪睇完上場生命石
今場先出cook

老啦 退休啦

Quinn Cook = instant offense

真

looney勁撚到

final地板都未掂

究竟有幾沉迷3分

viutv2個勇狗

河神

now番緊HK了

冇kd應該收得皮

登登招step back fake左勇3個球員了...

句and1喊得幾唔願意

冇左bogut成隊冇哂ball movement

尿花兄弟

移動城牆又出現

究竟個人要幾低賤先撐火箭 射3分唔理中唔中框都訓左地先

秋官

kt 3分！

睇下d勇狗話冇左kd都得點駁
冇kd防守差勁遠

harden 1分！
cp9靚flop！

湧迷=勝利球迷
箭迷=卑鄙小人

其實好多都係反勇

Lm bin湧狗c

我想知邊撚個咁無腦講過呢啲野？又打稻草人？

講到做湧迷唔撚係低賤咁

大把喺度講咩73湧，水花兄弟

我真係好鍾意食pizza

兩邊都低賤架啦...

都有沾狗仔墊底

我眼中勝利球迷都好低賤

傷病係比賽一部分

尾彩仔又等carry

我地勇其實唔鐘意kd，冇kd都會炒你班垃圾箭，用kt夠守你1分大師

大把人話kd痴冠
呢場冇kd啦睇下點輸

湧入波條友可唔可以唔好咁hyper

有冇圖?..

邊個咁無腦

難得又死左一件 含淚撐箭

希望勇士可以用出局黎證明KD重要性

公平d講，無左kd同d人工換番d後備又真係會仲勁

真 箭>湧>占

禾湧冇左kd少左罰球冇咁悶 gchi下啦

唔好死晒呀 睇下勇士唔要kd既真實力

水花兄弟洗靠後備carry？

討厭程度黎講係

looney cls

鹿 >>>>>箭/勇/沾

鹿贏9條街

朗尼上身

好正 湧入球興奮到
登登入三分個把分頹到

好彩我登一分雨失靈

今日啲手感幾順播箭

暫時黎睇...出cook好似好過出curry

tucker唔識炒corner

冇kd守輕鬆啦

登仔啲floater比人睇穿曬

起碼入layup

起碼識上籃

上籃都炒點幫你呀手感仔

好撚心你唔好咁低賤啦
傻鳩聖誕就公敵黎
你仲同佢一唱一和
有時真係屌少你一陣都唔得
學生哥冇腦都唔洗show出黎

屌你老尾curry真係好撚on9
睇左佢幾年次次都係咁
人地harden一開場擺明拉你出黎打就係想你犯規
佢次撚次都中招
係咁伸手，係咁前撲

台主現身

今日勇衝內線睇落又ok
槍到板又draw到犯

河仔on9打法

我同緊minesbb講野wo

有老野冇kd既湧幾好睇
啲ball movement

笑撚左...佢盲撚左...認錯人

同係船個陣一樣
當咗自己打街場

cp3好心正經d打d哨針佢仲玩呢d

Cp3

7場啦
foul trouble

勇士呢個係咩野陣

波縮又買飯

成日flop

bell

wa 勇呢個陣廢過nyk

嘩 出埋 Bell

又late call..CP3 訓低左2秒先再吹

進攻防守差好遠喎

隆尼好撚勁
打到成個字母哥咁

雪到硬一硬

倒水兄弟出撚晒

睇緊VIU定ESPN

looney帶隊mode

ref係咪諗住吹曬湧啲人落去

朗尼

條撚樣而家她似都唔係打波
幾乎每一個進攻同防守都係咁搞小動作

月巴勁到

隆尼

銀要7場

乜撚野黎

Looney mvp

做咩今年nba咁憎勇？

Kerr自己上黎射

勇賣左curry 同kt 換我皇番黎 再續皇朝...

緊係睇驊哥

屌原來你係度

肯覆機未
點解反勇湖唔可以迷76

我3年黎轉過邊3隊???

潛完水，扮完睇唔到未?

咁係聽驊哥講波

冇哂主力都守唔到勇

Looney 打起左

食屎喇叔縮

湯湯聲

以前都叫有組織有啲射波
而家老撚左得番啲陰濕招

湧呢個陣
柒箭都係嬴1分

得班反湧先話係契仔，明明nba明捧某幾個球星

應左句真就同佢一唱一和
完波先同你嘈 咪咁嬲住

咪trade垃圾

klay搵到正確mark harden stepback 3既方法
係佢左邊側邊跳起撲，唔係正面

手感生性D啦

Trade個死老野托

又係呢個on9 game

睇得返呢隊勇就算輸波都睇得開心

代佢答埋 你反勇湖=扮迷76

=扮中立

反勇=狗

火箭班人都唔似打緊elimination game，好似當自己贏緊咁

真係好on9 佢下下contact都sell到離晒譜

好心就睇實你d細啦肉碎

勇D大後備都有得出場

唔係咁易
佢呢幾場都foul唔少

係側邊跳仲易打手

湧9嚟？

就咁睇playoff

我皇 >= curry +klay
信心保證

唔得閒同你嘈 要打聖誕柒狗

好撚賤
湧迷玩碌錢係冇錢

亞軍數

柒箭輸咗佢算，讓倒水兄弟同kd都炒唔到湧

咁易既話就唔係全聯盟都無乜邊個mark到佢

無 KD 都打到咁 垃圾箭走啦屌你

個個員工黎

臭g搵你wo

事實難mark

家下真係可以用防守悍將去形容嘅人係唔係得返癲狗

yes

但佢唔認

今年playoffs唔見我皇嘅？

冇留意佢

波縮 生命防守！

覆機未啊

二姑

有冇人用手機ge league pass睇緊
右上角成日彈問題出黎問問問
有咩辦法關左佢

咩標題 95搭8==

smart

咖喱咩事著返curry 1?

flopper

capela廢撚到笑

capela真係得啖笑

芧撚大隊

入波wo

初心呀

箭又係輸板

無衝突

JEREBKO咁大動作都想扮冇野
勁

生命力都好撚廢

側撲對佢干擾細d
但正確極易被吹
同埋被draw3+1機會都唔細
極傷士氣

餅皇

Cp3 4千萬大臥底

有Kd lead十分
冇close game
KD=carry

費事仆街掛

生命石廢到

Looney呢場贏真係mvp

朗尼好勁

痴撚線LOONEY顯靈單打

唔駛理佢啦..
問左10幾條問題..又唔答人..但又要人答番佢問題..

唔知佢答唔到定想避..轉移視線技巧咁叻..
仲話文字擊倒...我笑到停唔到

等佢地幾個自小圈子自high 咪算..

佢口upup話自己foul喎

波叔今日有火

looney屌打餅皇

4-2

Lonney真係好勁

cousins 廢過looney了

夢回1415

屌你呢個鄧肯黎架?

Looney > all

波叔carry

側撲 都有成日有比人吹...所以先話難mark

波縮柒幾球 一入波串柒柒咁樣

我唔撚答你咩啊屌你老母

???

睇到分別啦 d勇狗仲話痴

佢識鳩英文

原來手感仔係度 我真係唔覺

唔好講d除咗curry迷之外個個都知嘅事實，ok?

cp3

Cp3個樣

吸引防守only

出左手感仔仲能衰

打底喎 我呸

明顯想打返起班bench啦

原來有咖哩迷唔認同？...
咁搞笑

佢都叫打左兩球pick and roll既

agger
你覺得臭G其實係咩隊Fans?

睇佢個賤種樣就想祝佢一世冇冠

我只係論佢咁多年既表現..有保證

你呢問題我唔答啦...一定某迷又追住黎咬

邊個笑鳩波縮？

生命石今季跌得好緊要

Lonney百幾萬 打到佢智障

夏登真係好西利 第一個射三分射到有氣場 防守方係要施展渾身解數去防止掂到佢
基本上佢而家射三分係可以好輕鬆咁瞄

有kd一早好似上場咁lead緊十幾分啦

咖喱吸引防守俾kd入波

柒少陣

波縮都著火 點打

朗隊>>>>>>>>>>>>餅皇

餅王堅廢

又係呢個

唔覺
側撲contact少好多

其實幾勁既佢

做多左

湧啲ball movement無哂

想知點解有人話冇咗KD隊波順咗

收山啦

咁冇kd比邊個入？？

今年點都唔叫勁啦

有啲換左隊有啲退左役
退步係正常

KT 先係最重要 Curry 返屋企啦

屌打29隊後衛

真係睇到炆
底好多easy2又爆唔到入去
隻手又條條fing咁
十足廢老拋咁

月巴

對面

真心讚架

我點知
問親點解咖喱冇KD咁勁都係有人會咁講

順左冇人識得分

curry 迷

龍母都睇

emilia clarke成個黃翠如咁

Emilia

anyone know??

AGREE

奧拉祖雲咁撚得閒場場都去睇

仲想叫頂薪

廢老

舊年已經係

廢老有乜做

輸板輸到

要輸幾多個reb呀

點解你會覺得佢唔得閒

viu

無人搵佢教打波

viu?

又HORSE

CAPELA好屎

viu做咩

姦籃板

Viu?

卡比拿對住lonely 都搞唔掂

夏天先有人搵 平時點練

人地summer先開工 開個幾月夠食一年啦

輸板輸死

HEA撚到

Dllm viu tv

拓荒者game7係咪仲未公佈時間?

curry好唔好意思拎頂薪

廢到

然後咁多年都無人學識

好似幾球美金

教占士囉

歡迎大家來到籃球字典

VIU 死了台

樽都補唔到

VIU做乜

睇reddit啦

咁多年都無人學識, 都仲有人搵佢補習

屌你,睇viu都要死link

攪咩

Diu viv搞咩

Viu盜版
被人收檔

學到dream shake咪學
唔得咪當練low post

viu係咪搞笑

又一個進攻板

F

好撚多字典

curry

手感仔想點呀

垃圾

有dirk睇原來 之前好似未見過既

Kobe咪學識囉

手感仔屌你老母廢撚到

屌又介紹point forward

琴日屌完黎黎去去係個d 24秒…今日比你睇飽佢

咖哩po之後有冇好波過

curry出黎賣笑

curry想挑戰全場零分

咖喱

帶個下屬番支那傾生意...
係虎扑論壇再見

Curry又隱撚咗形

正 有得睇籃球字典同24秒合集

餅皇好撚廢

做乜9

打艇頭兩場

curry會唔會太廢

生命石都大力入樽

同上年finals一樣

中路好性感

生命石邊有跌watt?

生命石係要有呢D啦

波叔即刻致敬一球

岩岩睇未有

生命石

viutv 做乜？

my TV 有

Viu tv 想點？

Livingston >>>>>curry

Curry其實係咪傷左

即刻上網搵link 睇

發生咩事

重播勒果24秒 播曬

手指

好彩有買LP

生命石年年po都有士氣入樽

箭柒到

capela 訓撚醒未

foul trouble

狗狗台我屌你老母

Viutv

CP3同咖哩一齊攪笑

幾下就tie game
勇士要入火箭波真係好易
反而火箭仲搏緊三分

Hey everybody, welcome to 24 seconds

LP又贏

Curry無哂信心

傷左手但係右手上籃冇入過

左手手指有傷

個個連登仔話生命石收山
即刻爆球勁既出黎

左手指骨折

咪話波叔即刻回禮

其實老實講句
唔好話kd係唔係到
淨係手感打返好少少 火箭都應該輸梗10分
性感到

無kd既湧打翻15年既ball movement 唔係好屈機既咩？

Curry成個playoff都走晒樣
發生咩事

手指骨折

播晒啲字典出嚟

Curry肯入波未

屌你老母
ViuTv昆鳩我
播埋d垃圾毛片

Curry 有咩用?<----哩球快攻引到2條友守佢三分
哩度好撚多反而反

即係開my tv體通

唔玩三分
打返分波既勇士 好好睇

Hi 大少

咁剩箭大炒緊未呀

Welcome to 24 seconds

播撚夠未

LP

所以咪咁差。。。。

如果kd喺度再加水花兄弟生性，一早4-0咗

ViuTV應該信號有問題？

點解個個問viutv搞咩?
事實係發生咩事

想播24秒同字典播撚到完場？

韋斯布綠搞笑，知啦

點解波叔段籃球字典咁低清240p

to緊

手感真係食曬屎，仲屎過cook

如果論

有KD又係打到55波 冇KD又係打到55波
好似係

夠鐘啦 我地下次再傾過

下下都係second chance

渣

成個系列賽都係輸curry
可能傷影響真係好大

如果呢2條友生性 有冇KD根本冇分別啦

每次見到it條死短狗就嬲

先以咪屌緊CAPELA

無KD箭都打成咁....笑撚死人咩

eg球3分超左時要扣返

無睇一陣 點追返架
箭做左咩7野？

講到火災冇傷咁

屌 我仲諗緊做乜尻播咁耐

箭真心今場唔洗下下double team curry

Capela打好少少贏左啦 死垃圾

冇啦兩個硬係會有失常表現

Bell都出得番

bell 守得幾好

viu back now

柒咖哩

一黎就派粒膠先

3犯

都唔係今年既事啦 係curry迷賴kd影響curry發揮

Pj

火箭d pick軟到唔洗switch

game6 harden真係唔係講笑

我以為pj tucker先係正選中鋒

呢個draw靚到

見證curry零分完場

冇得講

自爆

裝得好靚

今季特別柒 上場都會有幾場型

單打咁廢嘅巨星真係好少見

佛光初現

究竟咖哩會唔會0 分完場

比淫KLAY打仲好啦

上年都打得還可以
係間唔時柒
今年係差唔多場場都柒

靠kt 吊命

KT起晒Q

Klay

佛祖

kd痴冠囉

完全靠Klay

Game6 KT

kt game6真係

KLAY

Kt攻守都

冇守波?

Kt 你返黎啦

絕境靠kt係真

Game6 klay

game6 klay vs game6 harden

真勇士籃球先係值得欣賞既勇士

viutv d箭迷J tucker J出血

柒箭輸籃板都輸死

屌你咖哩比人換走埋
半場0分我去打都得啦

啲ball movement

佛光

變返15勇

火狗唔係咁都輸啊

箭真係好撚柒

火箭廢撚到

咁既湧好睇好多

bell都有分

klay又救世

哈登慣性game 6 choke

KT打親game6真係癲
燈燈打親game6都真係廢

其實真係啲spacing多左 冇kd單打

箭有幾廢

無咗kd 739勇返返嚟

不如今場咪再出咖哩啦

10TO

廢鳩冇Kd生到

廢鳩勁撚到

湧啲ball movement

火箭唔識攻咁

咖哩開始懷疑人生

箭又黎歴史重演..
對面冇左粒核都贏唔到

你去打可能冇3犯

Pj等人最後一步先攝過去咁都吹curry

Choke黎講harden真係唔會令人失望

curry 0 分竟然仲head 到......

如果火箭冇雞 依家輸得仲多

基石

點睇都係手感choke

流暢勇仲難守

Kd 傷 咖哩柒
咁都贏唔到?

你岩岩睇?

收左個底勇籃板差好遠

Curry 出場引到好多人守佢

兩個一齊CHOKE唔得咩

其實賣curry留kd好過啦
班主都係睇成績
理西感情咩
nba邊有感情

少左咖哩 箭守其他人緊左好多

klay 要做第一進攻點

G. Green好掛住你

？

今場湧好似順眼左
有冇巴打都係咁認為

打波已經on9

人地贏咪得
Harden如果今場繼續柒第幾次咁樣輸

都真係似palming

球球都比kt打，當kd咁用

緊係啦
kd喺隊波作用大過廢cur九里遠

咖哩choke都仲勁

火箭今日好垃圾

班主表示兩個都要

登子隻眼仲有瘀血

十分鐘前先講緊勇冇KD食晒屎

帶波sor

唔會散得快啦

Curry 多犯又未入到波

又late call

火災射夠3分未

YS

罰球金身真係好on9

未呀

其實係冇kd+curry

咖哩choke都走下位拉空下
Harden一choke成隊唔識打

傳波係多左不過冇人識攻
防守冇kd更大問題

點解今日都係無game 1/2咁多人

Cook都有得玩

係咁架啦
上場kd未傷就話佢carry屌咖哩
一傷出就話佢整廢咖哩

廢河

順眼左又唔等於勁左/廢九既
冇kd 真係好順眼喎

0分

雖然我明GERALD GREEN出黎係要咁多
但真係

不過班主算度縮
又話勝利遊行佢出錢然後唔俾

河神又carry

Cook>curry

peter

要靠河神吊命

KT

Yes得好大聲

Cook今年冇手震

Answer ball

又黎3分大賽

變左鬼佬咁

peter駛唔駛yes到咁大聲哈登入波反而聲都唔出

Viu主持： yes

bell睇波mode

河

鬼佬係 BANG

屌harden

三分大戰

tie game

Green追平有yes返

箭入3就哎

波叔做乜

好撚bias成場都係咁

Cp3做乜鳩 笑到仆街

緊湊喎

屌你老母波叔
成撚日做埋d小動作

波叔

正

cp3 做乜鳩
暫停左都要鳩

yes 返green 就算啦

箭輕鬆到

有D絕殺會講YES

隊波冇咁刻人憎

YES!

條友忽左個腦

green 2k 好勁

Cp3做乜撚

冇kd冇curry都仲係tie game，火箭返屋企啦

波縮煩撚完未...

波縮

條友成條傻尻咁kt3分！yes!!!!!!

4000萬賤種狗

波叔好撚肉酸

on9波叔...叫左暫停都偷波

屌你老母on9 cp3又做乜撚

波縮愈黎愈小學雞

終於出jer green 不嬲覺得好準

波縮好正

有廢cur火箭lead緊啦

溫室咖哩

笑到仆街

商人係咁

睇得一年得一年啦

hand down man down

第3場唔係curry 已經ended seried

波叔想練球姐

Cook好撚柒

唔順射到順

咪係

真係完全show到比大家睇佢果種廢

佛祖上身睇黎都冇得打

波叔好似中學鬼鬼鼠鼠果啲矮仔

CURRY 0分都係啱啱追和

波叔成個戇鳩仔咁 以你為恥
利申：箭迷

其實幾鐘意gerald green好神經刀
但出場時間唔多

平時有25 冇乜機會出

YES

呢一刻心情最矛盾既係咪KD fans
又想勇贏繼續champ
又驚勇贏俾人屌可以冇KD

咁既人工值既

佢又唔係收咧點會想輸

火箭幾時先肯出半獸人呀

贏到都證明curry廢啦
你話curry有咩用

西瓜

呢球.....

kt

kt打到kd咁

年年都有一半po game係柒

KT今日勁到痴左線
又係絕境KT?

讓kd curry都係打和

半場平手
收晒貨

咖哩食左屎?

同今季季初詹迷一樣

第2節冇出過bogut

3-2緊點解係絕境

企係度引怪隊友先打得咁順咋

Curry就算數啦

KT: 係你地逼我架

絕境KT 返黎 幾耐無見

KT GAME6就痴哂線

Po黎講
Lowry > 榮叔 > Curry

冇kd冇手感仔都打和

勇依家冇持球得分手，陰鳩功

鳩咗成季，又係呢d危急關頭發力

KD 傷 curry 柒
個分未絕境都出到絕境mode 了

留名有感仔第四節出黎尾彩

咖哩係NBA小花？

不過klay係game 6都打得好神

湧唔係3-0 已經絕境啦

對箭都冇出過啦 跑得太慢，唔岩打

火箭放佢wide open都得啦

連蘿莉都勁過佢地...

讓哂車馬都打和
moneyball真係笑話

咁如果起埋q都和就無野講
0分都和

Curry 0分都tied game 箭

睇住廢鳩係度撚真係幾得意

咖哩自從輕鬆入樽之後心態炸烈

老實講：頂薪續kt，放撚走curry
常規賽打到識飛有撚用
俾人包夾就無貨賣

3平嘅話冇kd信心會低咗

curry 0 分 半場平手, 對箭未必好事

頭見green 帶波想自己單打
笑死

老實講 curry 0分 火箭都拉唔開
真係打到去game7都好牙煙......

放題黎

生死戰第2節尾都唔試應該唔會有機會了

蘿莉正式成為東一控衛

klay 都要係咁落波

kt勁到

有預感klay thompson 會破三分紀錄

red panda

樓豬最愛

手感不如宣佈傷出算啦，係個場度鳩下鳩下

Red Panda

正負值正數緊
一換走佢就供唔入又倒水咁輸喎

第1節咪打得幾好，有佢防守傳導好啲

都唔知 curry foul trouble 對勇士係壞事定好事

冇259都係打和
柒箭

登子今日剷底比人block左幾多球

應該比緊垃圾程度

curry下半場仲唔打返起,淫KAY打到無力勇就收皮

其實CURRY射得5球

其實冇入過

中場表演大媽踩車dllm

返金洲主場
火箭未贏過

curry不嬲打下半場，一陣收局就連入啦

Curry 下半場會上番10+分

然後勇就出線4-2

個大媽成個小甜甜咁

東一控筆掃

個大媽咩事火箭咁有taste 呀

0分3犯喎

湧係到拖時間, 屌你 下下拍波拍到 10秒先傳比KT打

佛祖要殺死比賽了，免得大家要捱夜睇G7

三犯呀

留名好快4犯 5犯

手感仔有幾耐未試過連續幾粒3分打停人?

明明上場臨尾都打得OK今場繼續柒落去

咖哩下半場要攞30分

仲要低炒

Kt走左勇士實力即刻減半
佢真係好神奇

冇259先真勇士籃球，d ball movement勁撚到

有預感手感仔要番黎

係下場繼續冇kd等出局

今場湧撚唔撚到呢場真係要睇咖哩喇 坐咁耐 下半場睇下會點

真係唔係話我睇死火箭 但你自己主埸 人地冇kd+curry 0分 你都打到咁撚樣 想點......

事實證明冇KD都係冠軍級球隊
739果年都係最尾倒輸3場冇埋個冠軍
勇三巨正常發揮年年都入到final啦
KD輔助令佢地可以打得輕鬆d姐
冇話冇佢唔得

咁打法 Kd傷埋決賽咖哩都會冇fmvp

希望下半場再次覺醒

kt好野來嫁

KD=佛祖限制器

kt3節繼續爆發 手感第4節尾彩殺死比賽

今場有攻有守 絕境湯

現實係之後冇正常發揮過

冇廢cur仲順眼

佛祖終於可以收大佬皮

今年 KT FMVP 就好睇

淫klay同廢鳩帶隊都唔差

D一波流十次有七次都係靠kt

有kd點會到佢

又係支那大媽

Klay 要證明自己，下半場佛祖mode please

成個小甜甜咁

一冇KD，KT就成個唔同哂

KD 返到上場先講啦

咖哩 係唔係比人守到傻，先打成咁

係咁fail

根本就係廢

邊有可能連續十場咁

viu係唔係淨係搵到阿澤賣廣告

假膠
勇士trade curry續晒kt同kd就得

Kd hot極都係55波姐
Klay一hot第三節就收得工

0分？

Kd宜家唔係到 咁curry幾分

Curry KT 廢鳩 開mode please

點解咁多人屌259，都係因為湧士無咗佢都仲係一隊強隊啫
今場5星得返3星仲要有個廢到仆街都仲未駛輸

如果入到Final無KD點打字母

讓kd 表弟 curry

三分戰勝哨子

過到kawhi再講

屌你老母火箭拎啲咩人出黎表演... 嘔咗

可愛 對字母 分分鐘好睇過 總決賽

首歌好撚難聽

火箭好撚廢，打隊後備都打到咁

今日curry 正常發揮la

矛vs盾

登登: 正呀

我驚過唔到76

咁柒都tied game,下半場勇贏

唔撚想睇字母哥 登登都話有插花step back睇下
字母哥個撚樣就下下衝入去draw foul 悶到

做都做俾字母

你有7呎加小前嘅速度
俾我都9剷

超新星真係好...
想睇kawhi打final

其實Faried真係咁差?

咁耐都無FMVP係有原因的

係屈機既 不過悶啫

對住大半隊bench 都係harden單打pnr
你老母都識教

廢cur 不如去死算啦

hill好掛住你
尋晚屌緊你

Bogut

紅字join會員，你join Hill

屌你curry 垃圾到

capela

做乜，又忙扮工冇追post

下個series咪上到on9

Capela真係廢到pk

做乜火箭D人咁鐘意自信單打

做野冇睇
哇
0分

Capela

對位Jordan bell其實可以出
不過矮啲g green就有三分
我想多啲見green

Capela單打Bogut係咩打法

戰術黎

BOGUT郁都冇郁

屎餅王

話kd影響curry發揮啲人死撚曬去邊

終於入走籃

真係靠capela 垃圾表現
勇狗先tie 到

話kd打劫fmvp既人死撚曬去邊

終於有分

餅皇7夠未

尾彩會出黎架啦

16 k love 果種角色

開齋

wa cp3

今日3分好準

狗狗台兩隻湧狗好煩

二姑當tucker用

Capela 同curry 兩個鬥廢

屌住嚟睇

二姑勁撚到
廢cur 真係冇撚用

Curry做乜撚呀係場

屌你on9球證

curry比259搞到渣曬
你班259fans仲有面講

餅王除咗食餅仲識乜鳩

兩個都唔識lay up

cp

CP3 退化得好緊要
今年無冠既話 下年都唔會有

屎味咖哩

自信單打會傳架喎真係

1分cur

開季贏小牛
你打咗段咁嘅野

如果想三分 為甚麼需要等
每日傳波俾書生 叫路卡當值含

先燈到booker無三分
後燈到doncic roy
燈埋無人傳波比Booker
文科話我地仲等緊

所以你四燈
我有份屌你

下年去搵吾皇

Sorry拎埋今年FMVP走了

球証

乜curry手指甩骹咩

廢足咁多場就休養生息啦

game2

Cp9 廢撚到
同廢cur 一擔擔

講廢有無人廢得過capela

Cp3 本身做戲都夠7
而家重sell foul

認真green呢球有foul 咩
boxout 都唔得

自信單打大賽加三分大賽

呢球有d無辜

火箭原來打冇KD既湧士都係咁辛苦
仲有手感冇態
實力上真係有差距

明明餅皇跳早左

甩成個系列而家先問

Green係原罪

你幾時開始睇季後賽？

foul咩

火箭d進攻真係r爆頭，兩分有得起手唔要，死都要出三分線

over the back la

主場雞

Boxout都foul on9ref

harden 頭先個 crossover jm9

佢俾人卡左位仲夾硬跳

生得樣衰

屌 box out都 foul Wtf

咪當還債囉 頭先eg個t

佢都好多呢啲野

還雞

呢球綠係向後逼退緊既
foul都合理

OVER THE BACK 都唔吹 , 吹GREEN? ON9

廢鳩浪人

BOX OUT都可以吹

舊年咪就係輸同一樣野

而家D球證係咪ON99架....

成班湧狗出晒嚟吠
頭先eg個t班友去晒邊

還返岩岩eg個球啫，逼害我勇見慣不怪

兩個調返轉既話 相信都係吹Green

咁樣吹到Green 3 fouls

呢度係1/1400000000平行宇宙，本來唔應該咁

放假係多湧狗

呢球吹green有咩問題

作為籃球迷都應該撐箭

咩板，餅王自己鳩跳

唔計GREEN向後UN
餅皇一跳就吹得佢啦下話

咁就叫吠？

eg 守咖哩仲多呢d拉手

唔洗守籃板啦以後
比對面boxout 卡左位就跳埋去跌底搞掂

大家 BOXOUT 緊 企定定呀? 任你拎好唔好
綠唔再退 佢都無位落啦, 個人向前伸

火箭都幾廢，傷咗kd,curry又廢嘅情況下都大炒唔到

垃圾戲

d進攻撐唔落

點解capela可以咁撚廢

我知

食你身位 反而俾人吹
傻的嗎

向後退 先吹

點解打底打到咁

反勇唔代表要撐兩件flopper

撐一分雨？

佢教練話long2 冇用，
所以一係3 一係顏色地帶拎分

點會撐箭
Cp狗自己再傷收皮啦
Harden 幾時再扯哮

拉開左

廢撚左咁多

永續會議
Btw條友醒未

viutv好似好濛咁？

咁你應該係Dr. strange

卡佩拉廢撚到

PJ真係打得最好果個

吓搞咩

佢個屎忽唔咁大動作 隨時吹capela

又俾green搶板

Curry咪打啦

咁都刷到助攻

On9仔

game 7了
睇下廢cur醒唔醒

Curry呢球乜撚嘢來

curry=華麗版cook

屌又吹Green

咁都助攻

火箭三分今日咁準加多勇士讓左兩個主將都拉唔開

華哥： 比你d蘇根掂到你就foul

幫佢執屎

鬚根掃到你就foul

Viu tv 2條友 食屎啦

笑死

有咩問題？

so根

咁都係 gsw 波

Yes 你老味

nene企到咁

鬚根

勇迷都覺得佢兩個過份左

佛祖mode on

其實green 已經跳起咗
Nene先企埋黎

好撚on9

黑到呢

yes!!!

Kt

又一金句

箭有幾迷戀3分

點解要聽中文旁述

大屎忽有game 7 見

廢鳩

廢9 4犯

冇問題 Yes 爆佢

體毛實體化

兩件勇狗癲能到

NENE兩隻手推埋去都off foul

佢地兩條友撐湧架咩

掂到蘇根

又一分雨

擺明

驊哥反箭反到

一分雨失靈

peter好q煩

好過撐體毛王

呢d draw foul 好撚on9

賤種勇狗組團仆街
賤種買犯雙後衛又乞人憎

手感Q4出黎接管比賽

廢燈笑能到我

真爵迷❤️

0分雨

harden

一分雨都冇

2條友係咁串harden

做乜鳩炒幾球

Harden d FT食左咩屎

炒左5個

聽到佢地d yes 就知好真心
以為兩個勇迷睇緊波

波東拉！

組團？

痴撚線

屌你老味一開始又話哈登mvp

咁都有FT

珍

屌你又手軟

兩隊都唔想撐
同臭鳩猁仲有熱狗一樣

火箭真係好撚廢

咩以為 直頭係

明知ON9都比佢draw到更加ON9

kt入一球3又鳴呼又yes
登仔炒罰又鳴

好撚仆街阿枝雞

下登唔識射罰球

1分波都唔識射 想點

哈登抗壓能力真係好撚廢

屌 比埋FT你都可以炒2球.
收皮啦垃圾箭

屌 真係好撚憎harden

好撚肉酸呀屌 得分王

朗尼D自信單打反而OK喎

咪撚就係
湧死罪係組5星戰隊
但柒箭係破壞成個籃球NBA
玩三分同一分雨

Looney

一分皇唔入罰波

驊哥向咖哩表白

NBA你又岩..

合埋化on9

兩件勇狗瘋狂吹奏朗尼

比朗尼打啦好唔好

仲勁過表弟

屌你老母
魯尼好撚堅